睇完民陣既記者會，我誠懇地請求手足唔好去1月1嗰送頭集會

睇多幾次就會明咩事架啦

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

夠鐘收錢

屌你講啲唔講啲 淨係喺度吹風

係
上到熱門既收多50
正負皮有500再多20

嫌記者會太耐既可以睇我上個post

泛民網軍都做野幾快下

樓主係on9

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

好

拉

唔拎gear=普通人

又捉一隻

我建議你睇多一次佢地既內容
focus既地方
再將成段內容
再用自己腦袋去分析下

三毛blocked

拉

叫人唔好去就3毛
咁我叫人去又係咩

任何大型集會前吹淡風既都係三毛分化撚

拉

最後有幾百個被捉
但咩都做唔到又點計

大預言家

民陣班仆街拍拍蘿油就走
一早同對家夾好劇本
你睇依家銅記灣仔班手足

民陣根本就想永續社運

無計
個個都要信佢地

still pull